雲加可否不要老 再領風騷

雲加可否不要老 再領風騷
雲加可否不要老 另創新高
人生 恍恍惚惚 走到這段路
也只能靠你 去提我未老

那段年月有多好
怎麼以後碰不到
那些 已白髮的 就如在無聲 的控訴

為何 全季不敗 勇奪英超 突然便老去
談好 下個英超 不可兌現時 你又已安睡
祈求 亨利萬歲 雲加萬歲 別隨便老去
阿奴 這個主席 偏卻冷酷如許
離場慢些 也不許

邊間教會

即刻唱咗出嚟
喊咗

那段年月有多好
怎麼以後碰不到

雲加 即使早知爭四已末路

加加可否不要老

咸左

卻想完美到去贏個歐霸

我都想跟住唱 但去到下面真係唔岩音到唱唔到

推！